IELTS 6 Non Jupas 討論區

IELTS 6 DSE 2
Non Jupas 無望？
Cityu BU Polyu

咩科？

City可以唔駛諗
Poly bu都有可能既

City:IM MKT MGT
Poly: logistic
Bu:Mkt

只可以話你知city business non-ju 好著重英文

Mgt & IM 都冇機會？

冇機 好似要6.5

IM 有
MKT 同MGT 應該可以收皮

得6仲想要city mkt

6左，city om offer 已收

所以?後門狗好威？

姐係6都有機？

我冇報上去

Mkt一定冇機 講明interviewe都唔比

睇科，當年DSE 2 ielts 5.5入city ais

都有friend DSE 2冇ielts入Poly

英文差學咩人讀大學 入去做地底泥？